 ДРУЗЬЯ!
Напоминаем, что продолжается проект на Planeta.ru по созданию нашего концертного альбома. Подробности: 
https://planeta.ru/campaigns/107999 
Ждем всех 30 апреля в Москве в ВТБ Арена!            Мы продолжаем проект на Planeta.ru по созданию нашего концертного альбома. Подробности:
https://planeta.ru/campaigns/107999
Ждем всех 30 апреля в Москве в ВТБ Арена!  Мы продолжаем проект на Planeta по созданию нашего концертного альбома и сегодня добавляем для вас несколько новых лотов. Подробности:
https://planeta.ru/campaigns/107999 Друзья! 
ДОБАВЛЕНЫ НОВЫЕ ЛОТЫ на Planeta.ru! 
Принимайте участие в создании нашего нового концертного видео-альбома, станьте первым зрителем концерта и получайте уникальные лоты: 
https://planeta.ru/campaigns/107999 
Приходите на концерт – 30 апреля ВТБ Арена     Из официального аккаунта "Арии" в Instagram: #волгоград !!!! Завтра #ставрополь   Друзья! 
Мы запустили проект на Planeta.ru! 
Принимайте участие в создании нашего нового концертного видео-альбома, станьте первым зрителем концерта и получайте уникальные лоты: 
https://planeta.ru/campaigns/107999 
Приходите на концерт – 30 апреля ВТБ Арена Михаил Житняков, «Ария»: В каждой песне меня просят «дать Люцифера»!  Читаем интересное интервью Виталия Дубинина ❗❗❗Друзья! 
 
С сожалением сообщаем о ПЕРЕНОСЕ концерта АРИИ, запланированного на 23 марта в ДС Мегаспорт по независящим от группы причинам! 
 
Все подробности и вопросы на сайте организатора: http://go2show.biz/event/ariya Друзья, большое спасибо за ваш интерес к проекту https://planeta.ru/campaigns/107999/comments (мы уже видим первые результаты, и это отлично) и ваши вопросы. 

Новости на сегодня. 
- мы добавили изображения некоторых лотов. 
- несколько новых лотов мы планируем выставить в середине следующей недели
- что касается компакт-кассет. В рамках данного проекта лотов с ними больше не будет, но небольшой тираж будет доступен в открытой продаже, мы сообщим, когда кассеты поступят в продажу (всего было произведено 100 штук)

Сегодня мы ответили на некоторые ваши вопросы, которые вы задали по лотам и проекту, по мере накопления будем отвечать и на новые вопросы. Мы думаем о составе новых лотов и будем сообщать в новостях на странице Планеты об их добавлении. 

Ещё раз спасибо за поддержу!    До встречи 23 марта в "Мегаспорте"!  Напоминалочка   Сегодня, 15 марта в 23:30 Ария на Первом.
https://vk.com/vecherniy.urgant  Сегодня гостями программы "Тариф дневной" на "Нашем Радио" станут Виталий Дубинин и Сергей Попов!
Не пропустите эфир! Начало в 13:00

Номер для СМС: 6556 (услуга платная)

Слушать "Наше Радио" онлайн: https://player.nashe.ru/ Активно готовимся к московской презентации - учим слова песни "Пусть будет так" с помощью нового лирик-видео группы. 
Автор видео: Валерий Варданян (vm-production.ru и https://vk.com/lyric_video) Наконец-то на смену старенькому Allen&Heath ILive IDR48 в парк группы Ария пришел Allen&Heath DLive CDM48.
Новый тур - новое звучание. Пульт уже прекрасно показал себя в работе на прошедших концертах тура "Проклятье морей" и будет использоваться в дальнейшем.
Огромное спасибо компании MixArt и лично Дмитрию Модину, Алексею Буравлеву и Алексею Кирину за предоставленное оборудование и огромное удовольствие от работы на свежей линейке от Allen&Heath!
#mixart #Allenandheath #dlive #aria #ariacrew #ария  АРИЯ идет на абордаж, не иначе))   To all our fans outside of Russia – the Aria thirteenth studio album “Curse Of The Seas” is now available on CD worldwide.
It was released by M2BA label with the distribution from Sliptrick Records.
More about release: https://sliptrickrecords.com/aria-set-their-sails-with-curse-of-the-seas
You can shop CD here: https://deadpulse.com/product/aria-curse-of-the-seas
Для всех наших поклонников за пределами России - тринадцатый студийный альбом Aria «Curse Of The Seas» теперь доступен на CD по всему миру.
Выпускающая компания: M2BA, дистрибьютер: Sliptrick Records.
Подробнее о релизе: https://sliptrickrecords.com/aria-set-their-sails-with-curse-of-the-seas
Вы можете приобрести CD здесь: https://deadpulse.com/product/aria-curse-of-the-seas Прекрасный видео отчёт от Нижегородцев. Первый концерт тура "Проклятье морей". 15/02/2019, Нижний Новгород.
Спасибо авторам:
1. Антон Овчинников
вконтакте: https://vk.com/ov4chinnikov
2. Иван Братцев
вконтакте: https://vk.com/ivandmitriyevich Оренбург, спасибо! Спасибо, Самара!   Оренбург, встречай! Мы уже в пути.
#ария #проклятьеморей #туровыйавтобус #дорожныезаметки #aria     ГРАФИК КОНЦЕРТОВ 
 
ТУР "ПРОКЛЯТЬЕ МОРЕЙ": 
23.02. - УФА - https://vk.com/event14458047 
24.02. - МАГНИТОГОРСК - https://vk.com/ariyamgn 
26.02. - ОРЕНБУРГ - https://vk.com/event177712263
27.02. - САМАРА - https://vk.com/aria_smr 
01.03. - САРАТОВ - https://vk.com/ariasaratov2019 
04.03. - АРЗАМАС - https://vk.com/event176537357 
05.03. - САРОВ - https://vk.com/event176537542 
19.03. - ТУЛА 
23.03. - МОСКВА - https://vk.com/aria2019 
24.03. - АСТРАХАНЬ - https://vk.com/aria_astra 
25.03. - ВОЛГОГРАД - https://vk.com/aria_volgograd 
27.03. - СТАВРОПОЛЬ - https://vk.com/aria_stavropol 
28.03. - КРАСНОДАР - https://vk.com/aria_krasnodar 
30.03. - РОСТОВ-НА-ДОНУ - https://vk.com/aria_rostov 
04.04. - НОРИЛЬСК 
06.04. - НОВОМОСКОВСК 
07.04. - ТВЕРЬ - https://vk.com/aria_tver2019
09.04. - ЛИПЕЦК - https://vk.com/event177601970
10.04. - ВОРОНЕЖ - https://vk.com/aria_vrn 
11.04. - РОССОШЬ - https://vk.com/event177194480 
12.04. - СТАРЫЙ ОСКОЛ - https://vk.com/event177196485 
13.04. - ТАМБОВ - https://vk.com/event177204219 
14.04. - МИЧУРИНСК - https://vk.com/event177601999
20.04. - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ - https://vk.com/aria2019_spb 
 
ФЕСТИВАЛИ: 
26.04. - ЛАУДА-КЁНИГСХОФЕН (ГЕРМАНИЯ) - "Keep It True XXII" - SOLD OUT
20.07. - ИЖЕВСК - "Улетай 2019" - https://vk.com/uletayfest 
10.08. - КАЛУГА - "Rock on the water" - https://vk.com/rnw2019 
14.09. - ТОРРЕЙ (ФРАНЦИЯ) - "Pyrenean Warriors Open Air V" 
20.09. - ТАЛЛИН (ЭСТОНИЯ) - "MJ Rock Fest 2019" - https://vk.com/mjrockfest 
08.10. - КЁЛЬН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация" 
10.10. - БЕРЛИН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация" 
 
В течение года график обязательно будет дополняться. Следите за обновлениями! 
 
#уфа #магнитогорск #оренбург #самара #саратов #арзамас #саров #тула #москва #астрахань      А вот и репортаж с концерта)) Смотрим фотографии с концерта Арии в Нижнем Новгороде
[club175257489|Фотограф Валентина Фель] #ария #проклятьеморей Саранск 16/02/19  Поехали! Вчерашняя автограф-сессия в Нижнем Новгороде. А уже сегодня в Нижнем стартует тур "Проклятье морей"  В преддверии старта тура "Проклятье морей" читаем интервью с Михаилом Житняковым   Друзья! Мы рады представить вам наш новый клип на песню "Убить дракона" (альбом "Проклятье морей" 2018)
музыка/стихи - В. Дубинин/М.Пушкина

Продакшн: overquell production 
Режиссёр: Григорий Шмаков
Ассистент Режиссера: Василий Копейкин 
Оператор: Павел Самсонов
Продюсер: Владимир Масюков
Монтаж: Леонид Честнов 
Механик камеры: Артем Ермаков
Фокус пулер: Артем Ермаков
Мэйкап: Екатерина Гольцман
CG VFX : Федор Лунин, Сергей Петров

Оператор крана: Тычинина Дарья
Супертехник: Абрамович Григорий
Электронщик: Потапов Юрий 
Водитель: Никитин Олег 

Гаффер: Берестнев Филипп
Кейгрип: Лейкин Юрий
Осветители: Тавров Максим, Рогов Дмитрий, Семенюшкин Михаил, Рогов Александр, Минасян Микаэль
Скайлифт: Заворохин Виктор

Главный герой: Василий Копейкин
Команда захвата: Яна Тихонова, Александр Рычков, Рафаэль Дурноян
Поп: Павел Гречухин
Жених: Руслан Красухин
Невеста: Дарья Молчанова
Заключенный: Семён Ерешко
Тайное общество: Анастасия Задорина, Егор Пашков 

Локация: Киногород Пилигрим Порто 

Отдельное спасибо всем поклонникам группы «АРИЯ» за участие в съемках!

Новый альбом "Проклятье морей" доступен во всех музыкальных сервисах: https://fanlink.to/9VX Из официального аккаунта Арии в Instagram: Новый год, новый клип, новый тур, новая студия... Новоселье 5 февраля 2019 года состоится мировая премьера нового клипа АРИИ "Убить дракона"!
Клип будет доступен на всех цифровых ресурсах группы!
Не пропустите! ГРАФИК КОНЦЕРТОВ 
 
ТУР "ПРОКЛЯТЬЕ МОРЕЙ": 
15.02. - НИЖНИЙ НОВГОРОД - https://vk.com/aria2019nn 
16.02. - САРАНСК - https://vk.com/ariya_saransk 
17.02. - ПЕНЗА - https://vk.com/ariya_penza 
18.02. - УЛЬЯНОВСК - https://vk.com/ariya_ulsk 
20.02. - КАЗАНЬ 
21.02. - НАБЕРЕЖНЫЕ ЧЕЛНЫ - https://vk.com/event173907515 
23.02. - УФА - https://vk.com/event14458047 
24.02. - МАГНИТОГОРСК - https://vk.com/ariyamgn 
26.02. - ОРЕНБУРГ 
27.02. - САМАРА - https://vk.com/aria_smr 
01.03. - САРАТОВ - https://vk.com/ariasaratov2019 
04.03. - АРЗАМАС - https://vk.com/event176537357 
05.03. - САРОВ - https://vk.com/event176537542 
19.03. - ТУЛА 
23.03. - МОСКВА - https://vk.com/aria2019 
24.03. - АСТРАХАНЬ - https://vk.com/aria_astra 
25.03. - ВОЛГОГРАД - https://vk.com/aria_volgograd 
27.03. - СТАВРОПОЛЬ - https://vk.com/aria_stavropol 
28.03. - КРАСНОДАР - https://vk.com/aria_krasnodar 
30.03. - РОСТОВ-НА-ДОНУ - https://vk.com/aria_rostov 
04.04. - НОРИЛЬСК 
06.04. - НОВОМОСКОВСК 
07.04. - ТВЕРЬ
10.04. - ВОРОНЕЖ - https://vk.com/aria_vrn 
11.04. - РОССОШЬ - https://vk.com/event177194480
12.04. - СТАРЫЙ ОСКОЛ - https://vk.com/event177196485
13.04. - ТАМБОВ - https://vk.com/event177204219
20.04. - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ - https://vk.com/aria2019_spb 
 
ФЕСТИВАЛИ: 
26.04. - ЛАУДА-КЁНИГСХОФЕН (ГЕРМАНИЯ) - "Keep It True XXII" 
20.07. - ИЖЕВСК - "Улетай 2019" - https://vk.com/uletayfest 
10.08. - КАЛУГА - "Rock on the water" - https://vk.com/rnw2019 
14.09. - ТОРРЕЙ (ФРАНЦИЯ) - "Pyrenean Warriors Open Air V" 
20.09. - ТАЛЛИН (ЭСТОНИЯ) - "MJ Rock Fest 2019" - https://vk.com/mjrockfest 
08.10. - КЁЛЬН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация" 
09.10. - БЕРЛИН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация" 
 
В течение года график обязательно будет дополняться. Следите за обновлениями! 
 
#нижнийновгород #саранск #пенза #ульяновск #казань #набережныечелны #уфа #магнитогорск #оренбург #самара Скоро! Читаем отечественную рецензию на Проклятье мореЙ)))    На протяжении многих лет сохраняется добрая традиция, когда о каждом своем студийном релизе «арийцы» дают порталу KM.RU большое эксклюзивное интервью, в котором раскрывают множество секретов, связанных с записью пластинки. Поздравляем Маргариту Пушкину с Днём Рождения!
Желаем крепкого здоровья, бодрости духа и творческого вдохновения!  Поздравляем Михаила Житнякова с Днём Рождения! 
Желаем здоровья, творческих успехов и достижения новых целей!  ГРАФИК КОНЦЕРТОВ 
 
ТУР "ПРОКЛЯТЬЕ МОРЕЙ": 
15.02. - НИЖНИЙ НОВГОРОД - https://vk.com/aria2019nn 
16.02. - САРАНСК - https://vk.com/ariya_saransk 
17.02. - ПЕНЗА - https://vk.com/ariya_penza 
18.02. - УЛЬЯНОВСК - https://vk.com/ariya_ulsk 
20.02. - КАЗАНЬ 
21.02. - НАБЕРЕЖНЫЕ ЧЕЛНЫ - https://vk.com/event173907515 
23.02. - УФА - https://vk.com/event14458047 
24.02. - МАГНИТОГОРСК - https://vk.com/ariyamgn 
26.02. - ОРЕНБУРГ 
27.02. - САМАРА - https://vk.com/aria_smr 
01.03. - САРАТОВ - https://vk.com/ariasaratov2019 
04.03. - АРЗАМАС - https://vk.com/event176537357 
05.03. - САРОВ - https://vk.com/event176537542 
19.03. - ТУЛА 
23.03. - МОСКВА - https://vk.com/aria2019 
24.03. - АСТРАХАНЬ - https://vk.com/aria_astra 
25.03. - ВОЛГОГРАД - https://vk.com/aria_volgograd 
27.03. - СТАВРОПОЛЬ - https://vk.com/aria_stavropol 
28.03. - КРАСНОДАР - https://vk.com/aria_krasnodar 
30.03. - РОСТОВ-НА-ДОНУ - https://vk.com/aria_rostov 
04.04. - НОРИЛЬСК 
06.04. - НОВОМОСКОВСК 
10.04. - ВОРОНЕЖ - https://vk.com/aria_vrn 
20.04. - САНКТ-ПЕТЕРБУРГ - https://vk.com/aria2019_spb 
 
ФЕСТИВАЛИ: 
26.04. - ЛАУДА-КЁНИГСХОФЕН (ГЕРМАНИЯ) - "Keep It True XXII" 
20.07. - ИЖЕВСК - "Улетай 2019" - https://vk.com/uletayfest 
10.08. - КАЛУГА - "Rock on the water" - https://vk.com/rnw2019 
14.09. - ТОРРЕЙ (ФРАНЦИЯ) - "Pyrenean Warriors Open Air V" 
20.09. - ТАЛЛИН (ЭСТОНИЯ) - "MJ Rock Fest 2019" - https://vk.com/mjrockfest 
08.10. - КЁЛЬН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация" 
09.10. - БЕРЛИН (ГЕРМАНИЯ) - "Рок сенсация"

В течение года график обязательно будет дополняться. Следите за обновлениями!

#ария #проклятьеморей #нижнийновгород #саранск #пенза #ульяновск #казань #набережныечелны #челны #уфа #магнитогорск #оренбург #самара #саратов #арзамас #саров #тула #москва #астрахань #волгоград #ставрополь #краснодар #ростовнадону #ростов #норильск #новомосковск #воронеж #санктпетербург #питер #спб #лаудакёнигсхофен #laudakonigshofen #германия #germany #Deutschland #keepittrue #улетай #улетай2019 #удмуртия #ижевск #лагуново #калуга #волковское #усадьбаотрада #rockonthewater #rockonthewater2019 #торрей #torreilles #франция #france #pyreneanwarriorsopenair #таллин #таллинн #tallinn #эстония #estonia #eesti #mjrockfest #mjrockfest2019 #кёльн #köln #cologne #берлин #berlin #роксенсация Запись вчерашнего выпуска радиопередачи Дмитрия Добрынина "Восьмая нота" с участием Виталия Дубинина и Михаила Житнякова    Отличные фото с Новогоднего концерта в Москве!  Смотрим фотографии с Новогоднего концерта Арии в Новосибирске!
За фото спасибо Виктору Дмитриеву #странадолжназнатьсвоихгероев
Друзья, в преддверии концертов АРИИ хотим напомнить Вам, что все магниты, фотографии, значки и прочий мерчендайз вы можете приобрести в [club133885997|AriaShop] и на специальных стойках на концертных площадках! 
Все деятели, продающие товары с логотипом АРИИ в недрах Интернета, на улице перед концертными площадками, являются мошенниками, зарабатывающими на вашей любви к группе. Они воруют фотографии из Интернета (забывая что фотографии охраняются законом об авторском праве) распечатывают буквально на коленках и ставят свои закорючки на них, выдавая за автографы музыкантов! Не позволяйте им обманывать себя и других! 
Мы предлагаем Вам делать снимки этих горе-торговцев, присылать нам и если их скопится некоторое количество, мы создадим нашу стену "почета", ведь страна должна знать своих героев в лицо, не так ли.
Ниже представитель московской предприимчивой молодежи, втирающий "настоящие автографы группы Ария" после Новогоднего концерта в клубе Рэд... С Новым Годом! Москва! Спасибо за потрясающий предновогодний вечер!
[club173123033|Екатеринбург] и Новосибирск, увидимся уже совсем скоро!
За фото и оперативность спасибо Владимиру Астапковичу Ну, погнали! Сегодня первый из трёх Новогодних! Оторвёмся по-настоящему!🤘🏻 